俾女朋友呃咗 原來素顏好唔掂

咪撚煩啦

Fd子巧巧人o我
借aC比你 =3=

咁咪分手囉

中出即飛

哥哥🥺

其實如果你真係愛佢又真係唔會介意佢素顏

🥺🥺🥺muimui

我地分手啦

懶個閪去Disscuss搵啲post抄過黎啦屌你

俾D新意可以嗎？

插盲自己對眼

邊有咁多素顏美女

見完素顏愛唔落 已經無樣嘢掂

牙哥買早餐沒🥺

嗰個都係我嚟
終於問到朋友有連登ac

估唔到佢咁都呃我

咁點解仲要一齊

原來你咁樣衰

唔做賤人

唔分手

佢話巧 但腰做frd仔仙

諗住你買🥺🥺🥺

老實講當初係因為個樣 耐咗都有少少感情嘅

冇樣冇身材格唔掂要黎做咩

樓主黎？-.-

=.=米搞屎拉 爆你牙拿

知錯了

好過我啦，女朋友係大波妹，有d cup
洗勁多錢溝到先發現得b cup

屌感情

色5色做人牙哥🥺

你又轉唔切ac==

禾果fan 角duck 梨巧似佢南友 所以米叫禾po 上泥lo-_-

學緊🥺🥺🥺想食喵

膠 0分重作

香港邊有咁多靚女

連登仔成日話香港多靚女係因為女人個個化哂妝出街

淨係一個底妝已遮哂紋，印，暗啞黃皮 望落已經後生10年

你都叫有對b玩下 個衰婆。。。

想食哥哥煮🥺

真人真事 困擾咗一年 喺唔同地方都問過

🥺咁我去買餸

拉啦

拉

樓主係著名五毛兼PR 公司 拉
唔好覆 唔好覆 唔好覆

哦你死啦

晚餐食到沒😅

已經有一隻五毛負皮

惡意推post 已舉報cctai5毛list 完全封鎖🤮

熄燈

同蚊蚊蚊煮牛扒差唔多咁快

成日開d 鳩post

分手囉，分咗手佢就會化番妝，咁咪大家都開心。

連登唔開鳩post開咩post
似你咁買完ac唔開post屌人開post牙

好難逼條女改變

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

推

依家打緊仗嘅仲開膠post

打緊仗仲上連登=.=

網上戰線好重要
我啲核彈肯定可以掟到共產黨倒台

嫌人醜你咪分手囉
如果你唔打算結婚嘅話 條女唔駛對一世嘅

感情問題，一律建議分手

化妝對女仔皮膚係好傷㗎
為左樣同她拍拖既話
我建議樓主都係放生個女仔啦

可能人地都嫌棄你樣衰呢

你係只係因為中意佢個樣而一齊嘅話 咁分手罷啦
都唔會長久架啦 外表係會變架 佢素顏靚都好 幾十年後佢變到黃臉皺皮你又去搵第二個？

所以咁樣衰 大波嘅話就接受到？
好多雞都好大波 人生點解要拍拖 叫雞算啦

樓主好撚仆街

收尻柒皮啦

冇圖講咩都得la
Send相la

咁不如分手算啦，橫豎搵下一個，實可以搵到另一個好樣啲嘅

素顏咪仲好，慳番啲錢唔洗買化妝品

楼主傻系狗泥

讲得好

點解我會正評咗

負評當正評？